機場閂撚左冷氣？

焗到好頭暈

淨係T1好熱 T2正常